岑敖暉：我是美國人

2014年佔領行動爆發期間，外界一直盛傳多名學生領袖擁有或已獲預留美國護照，但部分人一直三緘其口。佔領行動結束逾3年後，其中一名「雙學」領袖前學聯副秘書長岑敖暉，終於承認擁有美國護照，但他未有說明護照是在何時取得。

傳統泛民與本土自決派，近日就立法會九龍西補選的「Plan B(後備)」人選問題爭拗不絕，其中一位被點名的人選正是岑敖暉。

岑敖暉昨晚(22日)接受傳媒查詢時表明無意參選，並首次證實自己擁有美國護照，不可能於補選提名期結束前完成放棄護照手續，但他同時強調護照問題並非自己拒絕參選的原因。

此外，岑敖暉的前雙學戰友、前學聯秘書長周永康，昨晚於社交網站上載一張與前本土民主前線召集人梁天琦的合照，指雖然自己屬於「左膠」，梁天琦則屬本土派，但他仍對對方因旺角暴動案收押感到難過。他又暗批部分民主派近日只顧爭論「Plan ABCDEFG」問題，未有再積極支援梁天琦等在囚社運人士

點解唔講? 咪大大聲講囉

其實又無野唔見得光既

香港冇救,有本事要快D走

自豪

習維尼冚家都外國人添啦

醒目仔 唔好放棄戶籍

廢事比文匯大公話外國勢力干預嘛。

屌那星我先唔信左膠會搞港獨。

林鄭

五毛唔會敢提習總全家都拎外國護照

我覺得應該大大聲聲講出黎先對

香港係好多外國人係度, 我地係國際城市, 唔係支那城市

confront佢地數十萬外國人居住呢個事實

both hongkongers and foreigners are stakeholders

幅圖呢?

習近平主席的父母配偶子女都係中國人囉

口中說愛中國，腳就走撚左去外國

關我撚事咩
你五毛黎咋撚樣

習近平主席的母親配偶子女都係中國wor

我笑尻你啲五毛狗倒尻你個主子米咋垃圾

咪撚轉移視線啦五毛狗
返去奶你老細鞋底啦廢柴

班澳門狗真係好撚柒

佢地係美國人，同時都係香港人
根本無衝突
講開外國勢力，林鄭全家都係英國人，算唔算

習近平主席已經以身作則，要求子女回國放棄一切外國權益，以符合非裸官的定義。

至於家姐細佬，呢D係唔計算在內。

外國勢力不得對香港內政說三道四啊
有冇睇你本五毛手冊啊澳門狗

五毛：
Epiphany
Dewi
岩賴建三
優美開始

係, 所以要多D人講, 香港好多人同時係外國國民

香港人有乜事, 唔係支那國說了算

各國有權干預

撚尻你真係好過癮
睇你自打嘴巴打到嘴到腫撚埋
駁唔撚到就做小學雞野

此外，岑敖暉的前雙學戰友、前學聯秘書長周永康，昨晚於社交網站上載一張與前本土民主前線召集人梁天琦的合照，指雖然自己屬於「左膠」，梁天琦則屬本土派，但他仍對對方因旺角暴動案收押感到難過。 他又暗批部分民主派近日只顧爭論「Plan ABCDEFG」問題，未有再積極支援梁天琦等在囚社運人士

有美國護照冇問題
有美國護照又水尻人叫人愛中國先係仆街

當初如果雙學俾販民揸旗,雨革應該幾日內玩完

犯民班仆街為咗搶選票，佢哋理得你死啦

本土派同後生左翼矛盾好似少左

嘩成班五毛甫晒頭

又係你呀五毛建三

up 乜撚野
係你條傻尻講乜撚核平澳門呢啲戇尻野
我從頭到尾只係講緊雜種
五毛狗都係冇嫁腦嫁喇

美軍來了我帶路

核平?

打個風澳門都陸沉, 駛鬼核

美國人有咩問題？
佢有身分證就係香港人，就有權利為香港出聲

最仆街係成家係外國人，然後叫你愛中國
例如林鄭

邊捨得block你
欣賞你

雜總: 我是美國人

三頁都冇圖

你老母個閪都比你搞到臭哂

黃台仰有點利用過連登仔
不如你講下
比人判埋罪都係利用緊我地

大picture要來了

好撚酸呀五毛

你老母係下面同老毛含緊撚你仲做五毛, 好撚不孝呀你個仆街含撚五毛狗

我好奇想知點先可以拎到
想去美國做二等公民

洗撚核平咩
一個颱風你都五勞七傷啦
笑撚死人咩低賤澳狗

駁唔到

出完張圖就無哂5毛

如果有外國國籍就代表唔愛香港
咁我諗做官果班冇乜邊個合資格
雖然唔認同雙學
但人地揸外國護照都去咁盡
仲想點？

要核咩
水計都夠做啦

特登唔出圖撚尻班仆街嫁

你條五毛扮咩姐？

岑敖暉識唔識鍵盤捐血

女跟老母姓 男跟老豆姓

周庭就英國 岑又美國
原來佢地個個咁勁

攪完大龍鳳攞到護照，當然唔會禁容易放棄本護照去參選

葡萄

冇外國護照點樣全身投入政治抗爭呀
你估佢地係連登仔咩
佢地拎得外國護照既條件咪又源於政治

全部一早有後路

五毛收錢做嘢走去質疑人係咪收咗錢

嘩而家啲五毛狗咁撚惡

低端五毛滾回友那

五毛全家等佢個keyboard 養嫁嘛

成個po都五毛 知咩事啦

習總家姐細佬計唔計幾時到你呢小太監話事?
莫講話家姐細佬, 就算自己本身都係美國人, 一早走哂資去海外, 習總話唔計就唔計!! 你一個太監仔, 而係淨係唔計家姐細佬, 係咪想挑戰黨? 係咪要損害13億人民感情?

根本人地拎咩護照就唔係一個問題，你估班支那人個個屋企拎外國護照效忠支那咩
五毛就拎嚟混淆視聽

唔係我話事，係中央最新的規定指出的。

呢D不嬲都計算配偶子女，兄弟姊妹唔會計算，因為大家已經分家獨立。

你估個個都係之鋒條真心膠
而家以中國藉係入面座緊